警察心聲

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

連環黑

問下佢點解要瞄啲記者？

記你老母

怪唔之得咁撚聽教聽話 無良知喇
細細個就當人講啲野係權威係一切 係學堂仲唔比人洗哂腦

係囉 清場要十幾隻死警犬圍毆一個手無吋鐵既學生妹 學生哥，真係好撚正義呀

無良知果個係你地黑警
開槍係指令，但你地可以選射歪D
識唔識把槍口抬高一厘米的權利？？